原來行政會議啲人未死哂嘅

行政會議支持政府控疫措施
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
下稿代行政會議秘書處發出：

政府宣布進一步的控疫措施，從內地入境的人士，包括香港居民、內地居民和其他旅客，都需要強制接受檢疫14天。行政會議支持政府作出果斷的措施。政府自從減少跨境口岸的運作後，內地和外國到香港的旅客已經大幅減少，但仍然有不少香港居民進出內地。新措施應該會進一步減少進出內地的人流，以減低病毒傳播的風險。我們希望受影響的香港市民諒解，同心合力應對疫情。

完
2020年2月5日（星期三）
香港時間18時47分

純睇CC台以為咩都要區議員做哂添

頭8個太廢

why not both